[推]全香港放棄港元轉用美元

推動香港各零售標示美元價格
以美金出糧
以美全支付水電煤

唔推到商家佬唔收美金唔得

唔係你地換美金黎仲乜?

1兌1 實得

你地唔推 消費者唔推 改條撚咩

咁港元咪變到好撚值錢

佢意思係美金當港幣找數1:1

首先香港要有咁多流通美元
如果又真係咁足夠既
我地就唔使全民美金保平安啦

你知道zimbabwe 全國用美元？怕唔夠美元流通？
我見識少 真係第一次聽

但商舖唔可以拒收港幣

冇叫拒收
係你地佢比呀
局佢地mark usd$ 出黎比

如果去買野 佢唔夠美元找續比你咁點算
找返港紙比你

哦

商家想成交喎 佢家要錢定貨 你駛同佢地諗埋？
城管入城中喎

你講得店大媽沙肯聽你講再算

推

邊有咁多美金比你市面流通
淨係廢老已經唔識分

我就拎曬美金算

你明唔明我講緊咩
大家驚緊既就係儲備果4000億冇左
到時可能得一部分人有美元
其他想換既都換唔到
連流通貨幣都唔夠兌換 你點全民用

推！

cls

既然香港以被中共出兵為要脅注定要回龜中共
被肥彭予為史上最豐厚既埃及妖后嫁妝 香港土地基金加外滙儲備
注定比中共食晒
乜你地仲有一絲希望 樂觀的人？

而家仲 peg 住 你唔換 你既事了 haha

遲下爭住收添